停止互屌，集中宣傳818百萬人遊行，好嗎？

大家都係手足
見到大家互相指責個心唔好受
明明大家係同呼同吸 向同一個目標努力
琴晚機場件事係處理得唔夠好
但係不完美，可接受，可改善
我明白不割蓆唔等於唔可以批評
唔阻都阻咗，捉鬼都捉咗，過去咪由佢
冷處理，好嗎？

大家都好嬲，但可以留住呢份情緒去集中宣傳818遊行嗎？
仲有4日，但一個宣傳post都冇
fb同社交媒體都冇咩人講
事後檢討係需要，但唔好蓋過宣傳
上次616嘅宣傳係舖天蓋地
今次民怨咁沸騰
一定要谷到百萬人出黎

預想今日警方同政府記者會一定係強烈譴責譴責
之後又一班人反駁反駁
跟著又佔曬所有媒體嘅討論
劇本黎
咪正中港共下懷，想你班人割蓆
唔好再聚焦琴晚機場，全力谷行818

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

818

721 811 不割 檢討 代政府道歉

依家唔真誠道歉，真係唔知818係示威定示弱啦。

你去機場道歉其實唔係做戲俾鬼佬睇，係做戲俾淺藍黃同中立睇。

（和理非戰線）818一定要有69 616果種地區派傳單 街站 去谷個遊行

818百萬人大遊行
黑警還眼
721 811
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
出咗反對通知書就更應該出
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！